====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La plateforme axiale sera traitée en Auto—Route sans aucun croisement , mais en liaison avec les Voies latérales disposées en vue d ’ éviter tout recoupement de la circulation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

